如果出年仲有人記得林潔瑜，我做你地契爺

八年了

就快年初一

好懷念
屌admin 屎忽

仲記得

候選港姐呀嘛 想做契仔？

仲有幾日